Answer to life?

is it money
love
or nothing at all

...anything to fill this void

Hitchhiker’s Guide to the Galaxy tells us the answer is 42 but I think it’s something more than that.

人生冇意義

I believe it’s love lor

deliberation and satisfaction

do you, can you really know?

a mere foul tool

You realize I was making a joke, right?

did it take you 7.5 million yrs to come up with that joke

No, it’s from famous British author Douglas Adams. It’s from his book of the same name.

maybe you should read the book then

ya

vibration and dehydration ma

I’ve seen the BBC tv series so I’m good.

seems pretty vulgar

is crack

crakin!